【撐警集會】 演藝界鄧慧詩爆黃營黑幕 有人出錢請女模吸引遊行 聘演員戴口罩挑釁警方

講啲野成個元秋咁 有就比證據啦

有人係邊個？
幾多錢？